［集中討論］10月1日·慶國70週年嘅「禮物」

有出面嘅post 話著白衣喪服
香港人心繫國家，此等盛事又豈能缺席？

本人認為首先要通知國際及本地傳媒
香港抗爭者喺10月1 呢個普天同慶嘅節日準備咗份大禮畀我地嘅祖國

例如：
百萬人遊行歌頌偉大祖國（dress code:喪服/白衣）
煙花時段 18 區燒國旗
固定時間唱願榮光歸香港
18區播喪樂

仲有無咩好主意？

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

自推10 次
大家一齊傾傾佢

燒國旗有風險 燒共產黨旗好似好d

好主意！

沒錯沒錯

撒溪錢啦, 大撒幣嘛

Good idea
大國崛起
呢個都忽略咗
當然要俾其他國家睇
我地祖國經濟呢個硬實力有幾硬！

任何地方燒衣紙

吹d打,奏喪樂係基本

總之搞到國興似國喪就掂！
最大既禮物

十一全球賀國慶行動

十一post真係好少，得番兩星期真係要快D plan。
撒溪錢，唱榮光一定唔少得，但淨係做呢D係唔夠，怕外媒都睇到厭。
一定要connect全球玩anti-chinazi。
所以出左個十一集體打爛中國貨的post。
P牌仔推唔到post,巴絲可唔可以入去比下意見

還記得「國歌」填詞人點死嗎？ 係咪要『記念』佢嘅偉大， 整個大型畫像， 慶祝下呢？